政府係咪諗住整個咁嘅狗隻被斬劇本就會有民意逆轉？

逆？逆你老母！
我諗就算日日有都好
啲人只會開香檳㗎咋
以為咁樣啲人就會同情你班狗？
慳啲啦！
仲有啲mon po popo，自己睇路喇
萬一有一晚最尾一刻發現原來自己係劇本嘅主角，先知係condom就喊都無謂

好開心，飲緊香檳
好同情，狗隻受唔人道對待

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

純粹拉咁多人自己都覺得衰左想搞單野出黎打個和